點解有線喇叭，全部都要插3. 5mm

想揾個純usb喇叭都無

usb用黎供電傳唔到音
一係就藍牙喇叭

一個行digital 一個行analog
用usb 即係個喇叭入面要有dac

咁啲usb dac 用黎做乜???

Jbl 咪有隻

microphone係咪唔洗dac都做到就咁一條usb？

我有個純USB microphone（30蚊）

你隻microphone 入面有adc
最後output 係digital, 就會用usb

btw 其實內置dac 既喇叭而家應該有好多
你搵下應該唔難
由好平到好貴都有

好，唔該曬巴打。

簡單啲講插usb嘅喇叭等於係外置聲卡

插usb即係外置dac
呢類product貴極都係跟普通貨色dac

all in one唔代表唔好....
就算粒dac 本身唔係頂級，但原廠夾好哂聲(由input 到dac 同 amp 到output) 效果唔一定差過你自己砌一套system

事實上而家個市場就係愈黎愈多all in one 既product

例如genelec 啲monitor 而家全部都內置dac，由幾千蚊到幾十萬(一隻)都係

hifi 市場都有devialet呢類product(雖然我覺得devialet 係用黎擺多過用黎聽)

不過佢地通常係用其他digital input
或者直接sell wireless
用usb好似反而少

根據用家體驗
USB既喇叭D聲冇咁好

家用方面

usb有兩條data bus喎